<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<manifesto>
    <meta>
        <título>Trabalho de Casa 3</título>
	<!-- <subtítulo></subtítulo> -->
        <data>2023-03-05</data>
	<autor>
		<nome>Rui Miguel Borges Braga</nome>
		<id>PG50743</id>
		<gitlink>https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023</gitlink>
        </autor>
        <uc>RPCW</uc>
    </meta>
    <resumo>
        <p>Neste trabalho de casa, pretendia-se, a criação de um serviço de consulta sobre o dataset de pessoas.</p>
        <p>Pretendia-se criar um site com as seguintes funcionalidades:</p>
        <p><b>1.</b> Listar as pessoas: apresenta uma lista de indivíduos numa tabela exibindo os campos id, nome, idade, sexo e cidade.</p>
        <p><b>2.</b> Ao clicar numa linha da tabela o sistema deverá responder com uma página HTML com toda a informação da pessoa.</p>
        <p><b>3.</b> Distribuição por sexo: o sistema deverá responder com uma página onde se possa consultar o número de pessoas de cada sexo e aceder à lista dessas pessoas.</p>
        <p><b>4</b> Distribuição por desporto: o sistema deverá responder com uma página onde se possa consultar o número de pessoas que pratica cada um dos desportos (esta lista deverá estar ordenada descendentemente) e aceder à lista dessas pessoas.</p>
        <p><b>5.</b> Top10 de profissões: o sistema deverá responder com uma página onde se possa consultar as 10 profissões mais exercidas e aceder à lista de pessoas de cada uma das profissões.</p>
    </resumo>
    <resultados>
        <resultado path="https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023/blob/master/TP3/new_dataset.json">Dataset JSON a tratar</resultado>
        <resultado path="https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023/blob/master/TP3/server.js">Ficheiro JavaScript com o servidor do site</resultado>
        <resultado path="https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023/blob/master/TP3/custom_pages.js">Ficheiro JavaScript com funções que geram as páginas HTML do site</resultado>
        <resultado path="https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023/blob/master/TP3/aux.js">Ficheiro JavaScript com funções auxiliares</resultado>
        <resultado path="https://github.com/RayMightBeWrong/RPCW2023/blob/master/TP3/w3.css">Stylesheet css</resultado>
    </resultados>
</manifesto>
